傳Tesla 與小米手環聯手推智能手錶 9月15日發布

內地傳媒報道，電動車龍頭Telsa（美：TSLA）與小米手環聯合打造一款智能手錶。市場猜測，這款手錶將具有打開和關閉Telsa電動汽車的功能。

小米手環由華米科技（美：HMI）負責生產，是小米 （01810） 生態鏈的一環。華米科技創辦人、董事長兼CEO黃汪發表的文章透露了這一消息。他還分享了公開智能手表的官方宣傳，還說明新產品發布的日期是9月15日。

Tesla同小米?

Elon Musk 你條仆街唔好奶共得唔得

點解唔係恒馳同屎米合作？

咁仆街了

Tsla應該跌到得返200蚊

流動搖控炸彈？？

商業決定啫，又唔係因為中國市場放下原則，如果單單同中國企業合作或者係中國到做生意就係奶共，咁全世界都奶緊

連自己友都睇唔起恒馳

咁大間廠大陸，仲要俾你獨資喎
上次開幕都舞都跳埋啦

屌

要入亞洲市場係商業角度睇，係中國設廠好正常，畢竟最大市場係果度，或者有D人覺得咁樣已經唔得，但本人認為仲未到奶共既地步既，除非之後為左支共政策搞埋一堆野就另計

至於跳舞，其實好符合佢性格

小米好似仲未俾美國佬追擊

不過應該係遲早嘅事嘅

叫 test mate

完全唔能夠理解

戴住屌米手錶
同戴著囚犯監控腳鏈有咩分別

共產火箭

好奇怪既配合

小米 仲唔火箭

dllm

小米汽車

elon musk 同trump有計傾，唔會搞小米之餘仲帶挈埋佢

應該得100

今晚沽9佢

連登仔 放teals 同其他公司比 真係完全2個世界

痴線 以為咪撚屌D 藍絲 雙標啦 五十步笑百步

強烈譴責小米勾結外國勢力

點解我睇唔明你想講咩

drop to 0

同意傷業決定，佢計算過所有野比支那攞哂都冇所謂既有乜問題？入得支那就夠左比支那食得一干二淨

自膠 *以後

on99,全世界撤廠嘅原因你以為淨係成本問題?
你以為支那淨係派人去外國偷技術?

屌米手錶要俾錢

屌.. 我想用apple watch開車wo....

如果我無TESLA既車,咁呢個手環重有咩賣點

過兩年就有國產「自主研發」電動車，啲參數同tesla一撚樣

藍店都係想做生意姐做乜杯9人喎
大把無出聲中立你就話人藍，Tesla 有冇出到聲先？唔好雙重標準喇連登仔

小米算吧啦
食得咁尖

呢D野你要同其他連登仔講

去cc台講

屌米爆升
TSLA爆跌

要有埋自動碌死人功能冇手尾

最後只會嘈交

如果係
其他人去中國開廠
讚揚中國價值

一定被人屌足幾十頁

我就唔撚信火箭都整到洗撚拍你整錶

只會比人圍毆

應該試下出釣魚post
將個名改成陳啟宗果班

一定要沽爆tsla

9月15 好快啫
如果小米錶得，咁到時其他錶都做到相同功能掛，呢d都有獨家？

我最期待的畫面出現了

有錢買tesla既人真係會戴小米？

美國 Riot Games - 100% (4億美元收購)
美國 Epic Games - 48.4% (3.3億美元入股)
韓國 藍洞(Bluehole) / 魁匠團(Krafton) - 11.5% (4.47億美元入股)
紐西蘭 Grinding Gear Games - 80％
日本 Marvelous - 20% (5億港元)
日本 PlatinumGames - 不明
芬蘭 Supercell - 84.3% (86億美元入股)
美國 動視暴雪(Activision Blizzard) - 5%
法國 育碧(Ubisoft) - 5% (3.69億歐元入股)
荷蘭 Funcom - 29%
瑞典 Fatshark - 36% (5600萬美元)
瑞典 Paradox Interactive - 5% (2100萬美元)
英國 Frontier Developments - 9% (1.77億美元)
韓國 Netmarble - 17.66%
韓國 Kakao - 13.5%
韓國 Eyedentity - 100%
美國 Discord - 1.58億美元
美國 Tesla (5%)
美國 Snapchat (12%)
美國 Reddit (1.5億美元)
瑞典 Spotify (10%)
韓國 Kakao (4.4%)

失敗收購：
捷克 BoHemia Interactive - 騰訊有意以2.6億美元收購大多數股權，被拒
韓國 Nexon & Neople - 騰訊發行60億美元債券融資收購98.64％股份，被拒

延伸閱讀 - 美國最應該封殺嘅中國企業：騰訊

屌你老母 以家又咁撚理性 買撚左好多tsla呀你？

曲直不分

用政治立場炒股票抵你地輸身家

瀨共都冇理由同一個賣中低下價抄人起家牌子合作掛

點解封殺華為
小米呢d中企仲未有事

手環只係初步合作 之後可能係手機有各樣功能上合作
手機控制 tesla 例如即時睇到車內外情況

我其實一直都講緊係中國到做生意唔一定等於奶共

至於我老母，你地同意想互屌既話我唔會阻止，都係成年人黎

美國電動車廠Tesla行政總裁馬斯克（Elon Musk）接受美國媒體《Automotive News》採訪讚美中國民眾「聰明」、「勤奮」，再以「自滿」及「有權」形容美國民眾。

仲係傳聞，詳情都未知

因為小米 OPPO每年比 高通 勁撚多錢

唔用政治立場炒股
你咪唔王政治立場$40 買981、763
睇吓你身家捱到幾耐唔

中國應該養大到佢唔可以冇左中國個陣就會控制佢

tesla 含了

另外，得3股tsla，不痛不癢

唔係 係小米勾結外國勢力

可能最後係出遥控車...

上到火星乜都得

小米之前同amg合作唔知咩滑板車
小米其實都算識玩成日同外國合作 制裁都冇咁快輪到佢

係都要同支那企咁埋 等仆街啦

內地傳媒報道

簡稱小汽

英文完全無source
應該係華文媒體亂作

小米旗下子公司出手環個CEO 出左微博啦

小米無係TVB埋廣告
而落左viutv
之前Facebook同微博都鬼鬼地
可惜係MIC

應該退出中國
好大發展空間

唔用政治立場買=買垃圾？
atmx你唔講？

個樣同apple watch一鳩樣？

小米唔係同小鵬咩？

.........

你小心班死差佬又話你沽（空）股票

乜撚嘢雙標

奶共雖可恥但有用 上海設廠又係升爆

都鳩鳩地，買錶送車ok?

屌米同tsla一齊爆升

有Tesla 個名就唔會再係屌米

棄TSLA買屌米

間廠都放得喺支那
仲有咩唔得
技術都唔怕俾人偷
幾撚豁達
諗起之前有條懵鬼又係賣車
喺支那開廠 轉過撚頭
比人哋食撚埋間廠同技術
好似連個牌子名都俾人攞埋
人財兩空

同d大陸佬買bmw車匙去相睇扮大袋個心態一樣

佢好似係屌米分公司

沽佢老母

買apple watch 好過

華米 小米子公司

Tesla 個ai driving and big data點偷呀死蠢

北水大媽當佢tsla 咁炒

沽得

遲d model 3都係中國制
9月尾 last 一批美制車

Cc toy 班細蚊仔做鍵盤戰士就叻，難為有班真心膠小朋友真係上街結果比人打
不過依個世界一定要有D蠢人先運作到嘅
Btw,黃店好似龍門大咋哥咪又係一路屌中共，一邊入貨大陸豬大陸菜
跟本就係雙重標準嘅極致

有Tesla都唔會用小米手環啦下話

又外國勢力

好難講又唔係未試過
之前先有條友偷咗 ai driving既代碼去小鵬
其他嘢唔夠膽講
但係偷呃拐騙嘅嘢真係冇人夠支那精通
Fbl都開到聲叫美國汽車企業咪撚去中國開廠

你講野唔岩聽！你係5毛！

tsla只將生產工序搬左過去
同埋入支那市場為左d driving data先低頭
支那d data比美國個數係無得比

強國試車 收集撞車數據

之後向歐洲/美國自動駕駛到用

有咩好得過人地出錢出命 同你試車比數據

而且強國城市人d駕駛態度 夠曬仆街 最差情況數據都拿到手 （千奇百怪）

無錯⋯最變態嘅地方係
支那對data保護係0
基本上可以拎哂再send生server

子公司個ceo post圖

係手足就好放撚哂佢，邊個持有邊個係鬼

總部係美國，驚閪？
去支那壓搾點解唔好

華米, 唔關小米事. 已獨立上市.
華米幫小米造手環
小米 COLOR , 小米手表, 已經唔係華米製造, 轉咗70邁公司製造 .

根本就係

強國人仲當強國版model Y 係寶

馬老闆試下用差d 鋼水整 死人率會多幾多

之後可以cut cost

小米手錶呢單野 又係向強國試下呢套system 會唔會好易被偷車

無所謂啦，信仰夠都會繼續有香港人買，同蘋果一樣

有冇曱甴罷買Tesla

成班兒登仔屌哂嘴咁
姐係Tsla 會爆升

On 9 人地用 強國人命測試
拿數據 強國人命比錢買強國版

明搵強國笨啦

而且中國生產 中國賣 外滙都賺唔到呀

其實感覺上雙方係互相炒作

tesla唔計啦

咁點解要屌d藝人去賺人仔
有咩好得過去搶支那人工賺支那人錢

嘩自己燈自己

中國人嘅數據我唔care呀股票升就得

曱甴唔係用開儲蓄社咩同埋買假勞換真勞

車架、組件standard
粒電standard全部比撚晒大陸
係爭autopilot因為係software所以大陸未抄倒
唔係點儲無啦啦多一堆600km up既國產車
仲要彈個恒馳出嚟
樂視要怨就怨自己投資得太早
真金百銀咁倒錢落去開發

合作完呢次，下次咪有技術同恒馳合作囉
你識唔識㗎

問題係馬老闆 冇公開支持 中共
唔會支持國安發

連登仔話跌
你地d 傻閪老散快d 放曬佢啦